The Final Speech From The Great Dictator

To all the HongKongers, I mean all.
"We think too much and feel too little"